大家所投的每一票，都是向政府控訴的證據

如果我唔係投畀泛民係咪都係控訴緊？

睇下， 幾撚傲慢，屌佢老母

做咩即你? 范國威乞人憎係事實, 但成段片淨係影到你幾撚柒, 影撚衰哂本土派 仲話自己本土派, 講野含住6撚咁 把聲又難聽 鬧得又唔到point, 摺撚埋啦你

毛哥真係識玩